Cc tai抄曬車 以後唔好再消費科大聲譽

科大生周梓樂死因研訊今（29日）踏入第23日，作為專家證人的政府高級化驗師鄭郁棋繼續作供。他表示，經各種分析後，他無法排除梓樂是自己行過去 3 樓矮牆，並誤會矮牆後方有行人路，因而造成是次事件。

政府高級化驗師(現場勘查及品質管理組) 鄭郁棋今日作供時，被研訊主任問到有仼何觀察可以解釋為何梓樂會墮下。鄭稱，如果站在停車場矮牆外約 5 米觀看外景，2 樓及 3 樓景觀好相似。若果不熟悉停車場，又行過2樓的話，會誤以為3樓有行人路，「我唔排除呢個可能性」。

鄭續指，根據片段分析，梓樂曾經於案發時在 2 樓嘗試跨過行人路。而且 3 樓的矮牆高 1.2 米，若要越過矮牆需要跳過去或者橫跨，「如果跳未必返得到轉頭」。

Cc台班人唔敢入嚟

有意識點跳都唔會屁股或者頭落地

正常後生仔最多斷腳

化驗師覺得係就係？咁之前急症室醫生又話若果係清醒，會用手卸力。
根本大家都有立場，然後去選擇自己想聽嘅野。
點死都好確定，但黑警點都有阻礙救人

＊點死好難確定

以為3樓有行人路就乜都唔理跳過去